# README #

はじめにお読みください。

### What is this? ###

マンガ用に作った素材などです。3Dソフトに入門したてなので粗が多いはずです。

### How to use ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions